學trump講，我地唔會屌新移民，只會屌個政府垃圾，不過從今開始零移民，直至我地有新既人口政策為止

潛台詞
移民貪福利是常識
之前乜賊都放入黎

而家乜人都唔放
直至搞掂個關口檢查先
之後只放有益本國人士入黎

PS. 唔通你屋企人係汪洋40大盜，我都俾佢入黎咩，對我地有害，點解要俾佢入黎

既然係政府搞移民既
希望政府幾十萬職員用佢地一半人工養返d移民都好應該

香港政府垃圾又唔係第一日知

要怪就怪香港人只係識返工揾食

完全冇理過社會上各種問題

遊行抗議 政府懶理 用途零

要玩就玩大理擺工 癱瘓香港 垃圾政府先識驚

都係果句 返工 不了

同大愛德國一樣 放難民強姦自己國民

可惜嘅係呢度係香港

同大陸一樣，上訪者只會畀人又拉又鎖

然後所有人見你出事都係只敢出動鍵盤

咁嘅情況，邊個敢衝？

唔返工冇錢點供樓

推！

港豬真係多潔癖